Kaebas Peet Tük, et Nigolas Tõkke teda mõrrawaijaga 2 hoopi käe peale löönud, mis nüid haige ja ei wõi tööd teha, - mõrra püio sissepanemise pärast. Minewa aasta on nende mõrrad seal olnud ja nüid jälle senna pannud, - mis Tõkke aga oma kohaks ärwida ja teda seeüle löönud.
